（突發）大量白衣人南邊圍空地聚集

睇黎陣間又會有好多消息流出

如果樹上跌粒菠蘿（67年果隻）落去就正啦
人人有得食

舊相？

Source: tg
話岩岩見到

睇下有冇錄音 今次20000個刀手?

佢地今日唔係食盤咩？？

背景已封窗
新相

聽聞有人結婚，擺盤。

哇 又想恐襲喇

先發制人

今晚重敢搞事？

明天真係堅凶險
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

我唔撚理
我聽日直入元朗

我地需要大量航拍機做情報組

咁我真係好撚驚丫嘛

賓仔，賓仔

大鑊飯

推推推推推推推推推

［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

佢地又想策劃恐襲呀

今次又幾多個刀手?

贊成

有冇人可以提議大馬路嗰邊有咩高位可以比機手做機場

收到風又不和，fact checked

Push

啲外區人又會咁鍾意喺度集結既

一定要fact check
好多時都舊相當新相

快啲瘋傳呀

咪理佢地先
講返200個刀手
想問依家行到邊?

我想問：
有冇財經人士
預測本周元朗物業成交數呀？

公民記者
d片會好有用

支持香港市民出動空軍!!!

push

有無航拍撚

搵人試下報警

本星期元朗盤
預測升幾多呀？

金主聽日唔課金呀 自己縮埋一舊算鳩數啦
陣間出撚左力 又無錢收 唔好怨

求fat check

唔係打扙
純粹想保護市民
録低所有野比全球媒體

係咪想今晚先下手為強？

Check你老母，識唔識規矩

關帝誕

可能黑社會同何律師講義氣唔講錢呢

佢地準備炒車

20萬

又話唔比外人入村 又話唔係住果度既人做既

屌你老母 又話南邊圍唔關事既?

有個關公像係中間

元朗圍村今日食盆菜

關帝誕呀屌 咪炒車喇

今晚個邊有盤食

今晚佢地吃盆菜🤭

收到風 佢地玩緊群p

出去開po問 啦

係流浮山蕩失路

推

今日個天有咁紅？

依家報警告佢地非法集結

我直入元朗，佢老豆疊羅漢

我聽元朗啲親戚講聽日佢地請左刀手
到時有人挑釁唔走就斬
大家唔好去村口呀

私人地方冇非法集結告

fact check

你老母幫我含緊，fact checked

fc 左未

記得帶遮

[緊急]聽日入元朗既同我入黎

#FightforFreedom #StandwithHK #PrayforHongKong

去開post!

Fact check 先
搞到好驚

20:21 Update: 仆街九巴已經收L晒啲站牌!
預計輕鐵都會停! 睇路呀!
=====

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

好撚驚呀，請左呂布定張飛？

有聲

block鳩你個迷信撚

開乜會都無用
全部圍村佬準備被人屠村

聽日識做啦
商場都係私人地方

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

光復香港
時代革命

五大訴求!!!!
缺一不可

可用機
萬金中心停車場 for 南邊西邊圍入城通道
交通廣場停車場 for 大馬路尾段
形點1平台. for 迴旋轉

for 人觀賞
開心廣場及旁三層24hours m記
大馬路近pizza box 天橋

fact checked
第一手目擊
佢哋食盆菜

岳飛呀

幾時影架? 都冇timeslot

報案，有人非法集會

係咪又係TL出賣世叔伯

今次白衫仔 有無錢收先 定係諗定着草呀 做尿壺 恭喜白衫仔

應該今日
留意下祠堂二堂裝咗木板
隔嚟post話今日裝

大樹菠蘿

你又應該諗下點解全部都係白衫先好喎
開會要全白？

佢地如果真係而家開會，
佢地8成人一定有份打人

元朗玩圍城？

咁撚少都話大量。

真 六點幾已經見到有十零條友 加上張圖已經裝左木板

用火啦，咁多蛇蟲鼠蟻

升天南出殯？

咁住元朗既人聽日放工點番屋企?

我當真係食盆菜。。。點解要全部著晒白衫出嚟食？真心問

真係好驚聽日覆桌咩？驚又打人？

但睇落又唔似係今日喎,但今日內冇冇face check都好聽日真係要帶定gear去,小心為上

我諗以後報料拎份當日報紙影

鬥打呀屌你老母牛屎傻閪

咁唔駛驚
村長會親自斬死佢

又黎班白衣人

仲唔認之前打市民個批係你地班仆街

人黎架，，怕痛，怕死，點會唔驚

盡點棉力

哨位已大概提意：
[地膽]元朗一日遊導賞建議

係咪由商討緊聽日點打市民呀

太多五毛太多藍屍

仲有乜都無做都好 記得帶返個罩

有個醫生比人影左樣 依家係藍屍facebook比人屈佢係暴徒 仲話要去醫院搞佢

今日關帝寶誕

再加30000個槍手

其實真係唔明
圍村人指定白衫咩

南邊圍村民又會話唔關佢地事

屌，就算真係同佢地無直接關係
都係同達哥同一類人

如果佢地真係開會請刀手
sorry, 真心驚... 不來

係咪拜關帝？

著哂白衫食盤菜？

報警，有人非法聚集

航拍一粒電ard 25 min

拜關帝食盤菜都合理既

報警

出double收買返佢

200個刀手喺南邊圍跑緊落嚟

咪撚on9啦
盲都睇到d屋封晒圍板

帶風向撚死埋一二邊啦

On99 你係屋企拎把刀出黎都係刀手啦 見到刀手咪拎返佢把刀 用番佢拎刀隻手 劈撚番佢另一隻手出黎

Fact check？

請左幾多個？屌你老母

認真講既
佢地聽日東頭村英龍圍嗰邊都會有人集結

大家天日一定要企出黎

我都諗咗好耐 點解一直都冇人用航拍機mon住之前d示威 睇吓黑警係咪合理武力 定係驚出機就畀人射落嚟

報警
撚下啲狗

斌仔斌仔

睇天氣似今日

Btw 等fc

咁叫多

所以要大量同輪，同埋要有好嘅規劃，避免晒電

白衫咪警察囉，元朗警察

未星期一蕩失路果堆囉
聽日到架啦

推上報

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

我係佢就學侯志強派水同埋同鄉黑割席啦

較早之前影。。

因為今次冇不反對通知書？

人地警黑一家親 入面針緊聽日點合作呀

今次係唔係想係大馬路見人就斬?

200隻火星人喺流浮山降落

非法集會

收到風有二百個刀手喺律敦治醫院出緊世，大概廿年後黎到。

唔知今次幾多個刀手

今日好似係關公誕

大搖大擺隨時出現
肯撚定唔係南邊圍村民啦

做完一句道歉都無

遛過幾知玩大佐又笠水 跟住又屈你話報復

正一牛屎佬 無賓州

果日佢地無差別攻擊都做得出

聽日殺人我相信佢地聽日一定敢

反正佢地做乜差佬都唔會理，求其交條友出黎就當拉左

所以聽日各位一定要小心

千祈唔好2手空空

仲有唔好單拖一個人行

200個相撲手係富士山落緊黎

3毛嚟架

元朗警黑合作正式開始

Fact checked

未知, 打咗去九巴問, 佢剩係叫我睇app 個乜Q交通消息

我直入元朗

係唔係去完 殯儀館 返來 呀

義士小心

今日lunch見有人出相話村佬擺緊枱, 依家出相食飯, 應該堅料

聽日見到個樣醒目果啲就打
咁就唔會打到自己人

李漢民都可能係入面

大驚小怪
最後的晚餐

結婚都要著白衫？

呢個POST都好重要大家一齊推

元朗啲巴士站開始收站牌

全部人著白色衫？關帝誔傳統嚟？

食盤菜比人話開會

消息人士指: ......
Fact checked!! (Whatsapp圖)

最後的晚餐

收到風今次元朗白衫佬重裝上陣保家衛國
會出動牛屎坦克 牛屎戰機 同埋使用牛屎炸蟬

fc pls

點解開會都要白衫

夠膽就黎開拖呀....睇下你圍村佬多定係全香港市民多?
法治社會dllm

會唔會今晚又開片？

67年菠蘿正嘢嚟，巴打識貨

今日食完聽日就可以斬人

真心覺得你地好on9 關公誕 天后誔 成日食盆菜架啦。超多連登仔帶風向 村就等於黑？我真係唔清楚呢類人幾多歲 成熟啲啦
度度都會有黑有白

佢哋愈緊張就即係話佢哋愈淆

買緊刀

你老豆疊羅漢

相張起晒格我都見到好多唔同色衫啦人地真係出黎食盤菜就唔好咁話人啦

開會都換件制服？ 上腦了

我洗埋碗就行去睇下

食最後晚餐

流浮山直行轉左行40米再轉右行3米，左手數起第2棵樹

佢哋黏磚焊鐵欄 我開始有feel聽日黑社會唔會出黎 狗會出黎 然後查袋捉人 開戰

關公誕唔著白衫著咩

非法集會呀

收到風屯門公園200個大媽聽日報仇
著花色短裙 係元朗大馬路見撚就含

入去受把之前食餐大鑊飯

食盤 要齊齊著白衫？

白色恐怖 嚇d 和理非唔夠膽出黎

全部牛屎甘大

狗唔出黎就free fight，寧願佢地出黎罰下企

癲狗日報

【光復光朗】記者身處元朗，現時南邊圍村祠堂圍上木板，而祠堂外正在舉行盆菜宴。

記者上前詢問舉行盆菜宴原因，村民表示為某人舉行壽宴。

賓仔賓仔

無關係又開祠堂比白衫入去

收到風南亞刀手入伍解放軍，聽日進城。 fact checked

幫警犬叉電？

屌你老母何妖

成村人著白衫, 家陣你冥婚啊?

準備開拖

航拍team 有無tg

明明乜色都有

成班公公婆婆食個盤菜比人屈

驚閪咩 上次乜準備都無梗係比人打
今次咁撚多人會驚佢？

大家快d睇城寨，5好掉入陷阱呀！要小心

定係下午真係食盆菜，夜晚班白衫留低傾嘢呀
著白衫去壽宴咁老泥

咁驚就係咁嫁喇

又岩喎，黑社會幾時咁鐘意著白色既

的大佬都著哂草，依家重驚緊會唔會比國安滅口，重聚條能集咩...........

I am your father, fact checked

阿婆路佬都有 一定係刀手

開會都要著晒白衫

今日先有紅霞
90%今日

細路

睇下元朗粗人多定新西黑人多
唔知以為暴力會好驚
有無嚫幫你殺人坐一世？
你估中共真係會撐呢d為錢恐襲既人？
過大陸後都會自然失蹤加啦
64落場d軍隊完事後幾多失蹤死左丫
暴力無驚過羅，黑警有槍都未驚

好似係交換配偶p

同問

其實點解佢地咁鍾意著白衫
Sor 真係唔了解圍村同鄉村事務

最後晚餐

錄

得啦，得啦。

最新消息 元朗街市 菜心 三蚊斤

啱啱行過今日有人結婚圍村要食盆菜明明咩色都有 著白色恤衫嘅有 普通tee又有 公公婆婆都有

官～警～黑勾當

你班友以前有冇去過元朗嫁！咁多嘢估嘅！

圍村人真係巴撚閉

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

收到風啊
原來佢地討論緊D雞場搞唔搞免費1Q，去比班鄉民下火

攞把遮去擋下太陽都要嘅

報議員，報警先啦

菠蘿都有vintage

D人冇乜腦, 混戰果時太多人驚team kill

出糧

briefing

帶定gear

上面就係想我地成為驚弓之鳥。好耐無見過牛，聽日入元朗睇牛！

開定會

諗得過 每人拎張銀紙出黎

82年Lafite
67年菠蘿

商量緊聽朝一早去元朗站跪低認錯求示威者唔好燒村

希望籍今次運動可以一次過肅清新界鄉黑勢力

係咪成立621苦主大聯盟傾緊點向何妖追番條尾數啊

齊上齊落 唔好落單

[長文]人生最重要的選擇題

岩岩行過 唔見有

唔係全白衫，上面有另一幅相清楚好多
好多只係阿伯

又話南邊圍唔係白衫居住地？

唔係全白衫，有另一張相清楚啲
睇真啲先啦

小朋友 著白色衫有罪？

又有300個刀手之類

點都好，聽日元朗見

少林寺又落黎 剃定頭髮安全

賓仔，覆左你未

有村民結婚

講真，727元朗嗰個場係主要用嚟收割新嘅支持者
唔好咁傻送咗啲支持者去對家
武勇今次唔好亂黎住
同埋好肯定一定會有鬼引人入村搞事
之前每一次前線點樣搞唔緊要
但係呢一次情況有少少複雜
而且係一次好關鍵嘅機會
唔好眼白白浪費左呢個大好機會

武僧，外星人全面進場

點解食盆菜要dress code

幫推

找哂數未啊

聽日直入元朗啦
諗咁多做咩

帝吧出精咁款

警察今日大量徵召民居及附近大廈天台，話做部署！大家小心喇！

又靠嚇

可能係警黑合作攪政變

聽聞有人結婚，擺盤菜

佢地聽日一定龜縮，邊敢出黎丫

yes 酒店到會

只要商舖仔有人報警，黑警就大條道理入去！
元朗同港島Ｄ商舖背景亦唔同，自己睇路．

人地結婚呀

唔可以輕敵，要認真

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 希望聽日你地可以保護老少婦孺, 但唔會主動搞事

我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

收到風佢哋排緊隊幫襯伯母，fact checked

Mark IV Mark VI 又黎fact checked

聽起都覺好味

聽日去硬

元朝

但既然有被打機會 冇充分準備就咪去喇

正如你乜裝都冇 都唔會上前線喇

你觀得掂理勇武先啦 有班人已經盲撐到話殺人放火都得

勇武 和理非 永不分割

果班明顯分化撚

勸

生出黎仲要少少時間

呀斌仔斌仔

唔好意思，借少少位

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

如果可以影埋錶就好

水邊圍邨上平台
大橋街市天台

拉出馬路 公民拘捕

有去金鐘都見過航拍機可以升到雲咁高，有咁好眼力射落黎?

〈文宣 緊要 廣傳〉定名白衫牛屎佬為 親政府恐怖分子 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好再叫白衫

啊和哥喺咪度

聽日夠膽就喺道等